愉景灣350呎, 裝修費9萬蚊

靚裝ONS｜開放式變複式「貓奴樂園」 愉景灣意堤350呎單位 裝修費9萬蚊有找

咪撚再宣傳啦
垃圾櫃文化

一人住好正

間屋有幾千尺我唔撚砌呢啲櫃啦
無位有撚計

點解350尺得咁細
房都間唔到

新樓係咁